跪求黃子華 18/7 $380@兩張

跪求黃子華 7月18 $380@兩張

賣既加我TG

謝謝